而家仲有咩工係20k 左右

除左工程之外

文員仔

警察

警察好廢青feel

去錯地方
呢到d人點會搵20k咁少

連登個個都50k up

搵兼職？

連登仔FG 50K
講到口都臭

政府所有point 9 起薪既工

點解你地好似好易搵到咁高人工既工? 好聰明?

連登仔 : 係你廢

冇父幹，冇人脈，都搵到咁多?

藍領好多都有

行船

上連登勿認真

唔好笑

連登仔: 20K? 最低工資嚟㗎喎

Highway ws

麥記出面影相果班笑緊你
2018 最新指標 50k 係fresh graduate
過左probation 係80k 起跳
做滿一年就最少有100k

同HR 講自己係連登仔
佢會即刻攞第二個salary list 做reference
咁是常識吧？

一日搵20k真係唔易

過多幾個月 point8就得

IT fg都20k+啦

IT

20k？唔好玩啦清，有人做20k工架咩